無聊一齊吹水？

傾乜都得

是命運的安排嗎

同神溝通

我是說1001

對的，入面有提到原罪嘅由來同印證了地球監獄論是真的

是的，大家也很忙

你啲語氣好傳教feel

這不是一個宗教，是我們人類的起源。。

個男仔成碌木咁 點好

唔係，我平時12就上床，但真係無睡意，易醒，家下個胃都痛好想喊

留名

(做樹洞）放低你既心事感受

呢個？舊人？

冰

對的

我今日先扮完傻 好彩有收穫
佢話想約我出街

不過佢自己話
真係唔知點樣有新發展（係搵情侶方面）

係啊

叫我甜甜

小甜甜

Tiktok

好似都有 佢話自己要由朋友開始相處

若不是你突然闖進我生活
我怎會把死守的寂寞放任了

叫我soya

不過佢覆機真係覆得好慢
冇曬癮同佢吹水

好多Asm 呀救命

做呀做呀做呀做呀

樓主突然訓左？

小女孩的洋娃娃。。為什麼總是看著她，大大的眼晴一眨一眨，詭異地笑著。。

我睇緊啲嘢

加油呀，可能我地係同學

准備清埋即刻見周公

有暗示過呀 我都知道佢趕功課忙
但佢成日已讀咗 好耐之後先覆我

升key雀準備起身

咁快瞓

你做咩唔訓

勁熱鬧

唔捨得咁早瞓想喺度傾多一陣

Add oil !!

咩

好快就可以收檔

我都想叫

比人感覺好唔上心喎

今灰我趕deadline 同等答案

順奇自然

郊*

加油呀

啱呀 頂
我都熄咗藍tick 但我同佢同緊ig傾
睇完唔覆 啱啱又出咗story 🤷🏻‍♀️

我唔明

Why not both😆

唉

抑鬱撚一合眼亂諗嘢，完全瞓唔到

睇錯姣遊遊

姐係個心唔係你度

睇吓遲啲去到咩位先
反正依家做朋吓友 還可以嘅

同你差唔多！

但佢有暗示對我心動

禾唔知呀

諗仔仔嗎

Flirty? 炸

又唔似呀 睇定啲先

會唔會好熱情又好冷淡

自求多福

朋友嘅發展空間好擴闊嘅
但我未決定好個止損點
有少少怕沉船

成日見到d阿伯釣魚，又有人玩風帆

正常嘅，好睇人

又未去到好熱情 普通傾計咁

會唔會好無聊同好悶

好垃圾呢d人！ same as you ! 然後就沒然後

呢個po係咪講咩都得架

可唔可以比d意見我 點先知自己夠鐘意一個人 第一次拍拖唔係好識反應熱戀過後既平淡

拍左幾耐

半年多d

巧辛苦架

都有dd野但睇佢肯5肯上進d

真係好啲啲囉
我覺得有啲難度

你想係咁熱戀feel？

依家還好 可能相處完又覺得唔啱呢

訓唔著 點算 仲要返工

有，佢今hea應，又唔塭話題好難搞

係我懷疑自己唔夠鐘意佢 唔敢諗落去 唔一定要熱戀咁耐 只係前幾日咁同佢講 佢喊

唔知係返完通宵訓唔著 定係多野諗所以訓唔著

啱呀 成日好似我撩佢傾咁
唉

雖然話過左熱戀期會平淡左 但雙方都要努力去維繫段感情 唔係朵花開完就唔理 都要時不時淋下水咁

無癮

我都係唔訓算 等天光

我之前試過特登斷咗個對話兩三日
佢都冇搵我

諗女女嗎

早抖

明哂有d可有可無feel

禾都知

我係情緒病人 成日亂諗野同諗得好仔細 我發現自己掛住既係同佢一齊既自己 我唔知係咪掛住佢 我好愛佢但唔知係咪仲好鐘意佢 我對佢無個種「迷戀」既感覺。。。 我唔想對唔住佢呢份鐘意先同佢咁講無咩共同興趣 但可以話好夾 住唔近 佢介紹過我比朋友識 我地互相add左ig咁 扑左

Ho hurt good night!

有一半係
一齊左幾個月 諗緊自己係咪真係鍾意佢

好淡囉 我未好hurt嘅 good night~

點解咁諗？

佢外貌唔係我心目中既類型 但性格好好 相處幾開心
我好似好衰 咁樣諗
佢曾經離過婚⋯⋯
唉 我都唔知自己想點⋯

我覺得 如果過唔到自己個關 真係唔好勉強一齊 始終人無完美 外表呢家野又改唔到（除非去整啦

最初諗住試下一齊⋯
而家話唔岩 我講唔出口 但佢係一個好好既女仔
唉我真係好仆街

你係仆仆地街 但你如果因為講唔出口而拖住個女仔 又唔係真心鐘意佢 比唔到幸福佢既話 仲仆街
對你對個女仔都係 長痛不如短痛

多謝你同我傾 我好少同人傾自己諗法
仲係訓唔著 係咪唔洗訓了

唔洗多謝 你願意講我願意聽
唔訓啦 起身食早餐等返工

但我返1430 點搞
但一陣屋外面鑽牆 應該都收皮了⋯⋯

早餐吃

仲痛緊

想放假

你要返工？

好易去

唔返工可以做咩

喺屋企hea

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

hi

大假呢

彈結他彈到手指爛左

好勁

自學？難唔難

彈得好爛，係咁練練練，終於都彈到一隻歌

中三果時係學校參加左興趣班，買左部結他，果時既我仲勁，識彈好多首，仲勁快學識
到左中四無彈到宜家，咩都唔記得晒，以前d歌譜成疊連埋結他袋洗左，爛左，咩都無晒，要重新學過
最近拎返出黎彈，睇youtube學，學得好慢，人老左記性差，成日唔記得d chords，d指彈到生水泡好痛，d老師話要彈兩三個月先會適應唔痛
但我勁熱愛彈結他，痛都照彈，係咁練歌

有興趣學幾辛苦都無所謂但我見到有啲人好似係用一片三角形嘅片嚟彈，嗰啲係咩嚟

咩歌

結他撥片，彈起黎d聲精準d，清翠d，始終手指太粗，有時指甲太長都會影響聲音

五月天 擁抱
最易彈，新手入門歌

原來係咁...用呢個手指咪冇咁痛？

唔該你

用手指撥本身唔痛
但d靚女gel左甲咪唔會用手指，用撥片

今日彈得好順

Hi morning

樓主係咪感情tai其中一巨巨
狙擊下先

每日通常練幾耐

禾系感情台最大毒撚，想打機了🥺🥺

咁你快啲去打 禾刀就梨做功課做刀跳樓

太廢。。要搵daddy carry😳😳
甘橙。。。等禾幫梨祈下禱，等梨快啲做完功課，入土為安🙏🙏㊗️㊗️

我屌你啊 你最好快撚啲死啊

尊重啦，要死都係你死先，做嘢啦仲上連登

唔撚尊重你啊 等緊present咪上黎屌下你 睇下你個c眼鬆撚到 免費都冇人屌你啊

三四個鐘

今日心情如何

岩岩做左set hiit，出成身汗

依架趕緊第份功課

快d做

我都想但而家公司唔夠人又多野做

慘

做緊

睇住你架我

抽唔中hktvmall口畢罩

你唔夠用？

感覺又好似行返條舊路

唉 有d拖住你嘅feel ，又有dd意思feel

驚你

又係啲咁嘅嘢
喺度釣釣下咁囉

有時候覺得啲男人好戇鳩
真係以為啲女人傻乜都唔知

又好玻璃心

個ex嗰陣時又係咁
最後咪幾個月貨仔就完咗

下個會更好

不過我未覆佢 點接下一句好？

點解想同我出街先

wow

早

無啦啦唔開心唔知點解 我係咪有病

睇住

好累😔

咩事情
諗女女嗎

抖未

抖左陣

咩黎
咁你又resign?

好古老

今日有人嗎

Yes

想問do卡叫唔叫打卡
定我誤會左意思
我以為佢講唔洗打卡=簽個名就走得

Do 卡係用黎開門用？ 因為我公司都係do 卡但唔係簽到用

我一直以為佢講緊呢個打卡
我公司都用緊簽到用

你點啊？

我都未見過

下。吾洗咁wo. 比人鬧啫

唔係呀

我以前成日都係咁😂😂。

諗朋友嗎

比人鬧下啫。冇野Ge 吾洗理佢啦

我試過比個老師針對

已成朋友

我小學都試過。。。但唔洗理佢 閪人一個

做朋友可以一輩子

小學最差操行就係個年😂😂

同學吾會笑你ge。冇咩好笑

佢仲係我班主任 但操行又未係去到差
因為我真係係乖學生

佢覺得我係壞學生。成日傾計。佢仲要做我班主任。最後連阿媽都覺得佢有問題😂😂。成個小學生涯得個年操行攞C😂。所以吾洗理尼啲人。由佢發脾氣。可能M到🤡🤡

真係好🤡

秒

大家都知咩事。冇野Ge. 冇做咪冇做囉

依家唸返得個笑字😂

HI ALL
新人留名

差吾多啦

大家好

Hello 今日都算靜

Hello悶唔悶呀？

Agger
又頹緊

希望在明天吖嘛

咁點算？

人生第二份工返左半年覺得唔適合自己，今日鼓起勇氣裸辭左。。。
唔知自己想做啲乜，好迷惘覺得自己好廢
利伸得幾萬蚊喺銀行

好on9

咁夜啊

濕疹好煩 好痕 好多晚都無教好訓

依家邊個都可以做老師 所以咪咁樣囉

你唔訓？

眼光光訓唔𠹌著

試吓瞓覺，睇吓會唔會好啲

頭先合埋眼碌左成個鐘 都係訓唔著

搵野吹下先

唔好咁講啦，慢慢揾， 仲有一個比較鍾意嘅
閒日嗰陣就睇多d 發掘下自己鍾意邊一範
利伸戶口1000樓下

你係邊個

我忘記了，不好意思

今日又凍返

早晨！

係咪落雨了

下雨天怎麼辦 我好想你

巧耐冇見忙嗎？

放緊孖day 終於有時間做自己野

太好了，放假都禁早起身

其實係我啊哥教10點閙鐘 5分鐘響一次 我先醒 條仆街又唔起身 你又咁早既

我都試過做仆街仔我要上堂呀好痛苦

上堂比心機 我啊哥較10點響到而家1點都味醒

上完堂繼續訓先，好攰，較禁早做乜嘢不過可能今日天氣凍，訓耐咗

仆街仔話一個醒唔到 我比佢第一個搞醒左

話說睇緊套日劇叫這段戀愛是罪過嗎 睇到d女人勁痴線

有人話呢個就好似係日版嘅 夫妻的世界 咁

個老公偷食比人發現 再話原來出面有個仔 d劇情真係估佢唔到

食炸雞

都幾賤咁喎
將啲痴線嘢放埋一齊就得

話說今季啲劇好似都幾好 上一季唔覺有咩好睇

仲有咩好睇 呢排得閒

呢排點

早呀

牛安

又吾玩

吾sick玩😅🙏🏻

木村嘅bg season2
今日的貓村小姐
美食偵探
諗緊睇唔睇半澤直樹，龍之道 同 石原做藥劑師個套

今日的貓村小姐咩料 睇左頭幾秒笑左

我覺得會係治癒同感動嘅劇 想知點解佢會咁
但我未開始睇架

又食烤雞又飲左d 酒

呢度好多學生，好青春

咩酒

柚子蜜加韓國米酒同檸檬汁，間餐廳自己整

又無搞錯

好想食炸雞呀🤤🤤🤤

Quota 已沒有
把雞問青天
不知quota 短缺
肚腩漲幾次

食啦食啦
講起，未些賓印炸雞

3份鐘一集

好短 有冇睇？

咩黎？

係咪jollibee ?

O. 未食過。好食？

好耐之前食過一次 我覺得幾好 啲雞爆汁

搵日try下

仲有冇人記得禾

你估下不如

應該矛了

剩下禾一個了。。

你在做什麼

1233211234567

聰明

星期四好眼訓

早晨

仲未爆

聽日星期五啦

早晨呀

在失去你的風景裡面
你卻佔據了每一條街

一步步曾經 一步步想念 在腳下蔓延

在充滿你的回憶裡面
我獨自流浪海角天邊

財神到 財神到

好心得好報

係，好開心

牛

晚

上水先

好耐冇見！！近來好嗎

Ok啊，剛放工返屋企

你悶唔悶呀

點樣呀？

悶啊，啱啱食完嘢

想玩遊戲嗎？

怎麼不開心了

咩遊戲

好多，有估詞語，狼人殺，間諜遊戲，uno....好好玩

你想唔想一齊玩

玩啦

咁早訓

路過講個gn

我都係路過咁啱gd nt

好多功課

Sleep

好有層次

一排冇上 仲未爆post

John

Tom

妓老大

公廁

有冇睇套劇？

未睇 呢排睇開我老婆

唔好咁啦

妒忌?

不要意淫我女朋友，雖然我依家少咗時間陪佢

bye啦 我已經同佢閃婚

貴圈真亂

玩10連

1

2

3

4

5

6

7

Oh

8

大卡好

你破壞了我的十連

小卡好

Arrrrrr

Hellooooooooooooo

溫書辛苦了！！

你做功課都辛苦了！！

大家咁話盡力就好了！！

冇人？

靜到...

玩遊戲啦

玩緊遊戲

記得都要俾自己放鬆下 唔好成日都咁崩緊

成日都覺得自己放鬆過頭

有

係啊 你點啊！？
玩遊戲嗎？

咁你自己再睇下點分配啲時間而家盡自己全力去做就得 其他嘢咩都唔好理！！！

讓我自己拿1001吧，也不重要了

將會是我的

你快睡

我痴線的

次次都贏唔到你

sad

頭先同哥打交😭😭😭

扮工

你冇事呀嘛發生咩事

Long time no see 開了新grp，少了在這裏吹水

今日返工

禁慘

唔請人、野又多、做唔切

幾點放工呀

最少要返6個鐘

咁你加油

又係你

Sor 好鬱悶
好想有offer所以上嚟呻下

有另外一個話自己收到第間faculty嘅offer
呢個detail好多

你都啱嘅可能我好快有offer

得閒拜下offer god啦

Offer god

請我

差唔多要走

Freeze joe head count

恭喜🎊🎉🎈🍾️

做左6個半鐘

多唔多野做

晚安⭐️🌙

好唔開心

想喊

為什麼

點解嘅？

Ex del左我fb

？？佢unfriend咗你？

散左幾耐啊？

好耐冇見啦

普通啦，其實我地做既野係自己控制但一定要交齊數囉

咁都好，可以自己控制工作量，不過拖到最後就好辛苦

我個陣剛分手冇耐就已經比人del 左啦

其實都唔叫自己控制，要claim ot 就要交多d 數
但係往往本身工作時數係已經唔夠做本身既野

即係一定要ot先做得哂？

因為我地要update system 先可以做後面既工序
而system update 係要等兩日

可能佢都唔想你睇佢既野？

呀！！！

哇

終於返嚟了

你點解唔一齊玩

你係大忙人

霉po

上次星期六好似已經爆咗po

啲人喺曬tg group到
但係我都係鐘意連登多啲

啱呀

我要開新po

我開啦

好肚餓

1001先啦

聽朝一起就食撈麵

印尼？

有排，好啦

就嚟
宜家都900了

Yesyes
你咁問完 想食台灣個啲即食撈面tim

又係

巧食，好香

唔想出街啊
麻香撈面

呢啲？

呢啲

呀～最右邊個好味

啲人都係咁講 我未食過 淨係食過kiki

Kiki~do you love me?

。。。。。。。。。

Say you'll never ever leave from beside me

早唞！

Onj

訓唔到

依家訓到未

點解啊？

屋企人入左醫院，去左醫院陪床可能生保床訓唔着

咁你去旅行咪好慘 定你會攰到瞓得著

分心

你有join?

冇，但可以join

有個唔識嘅人入咗grp，以為係你添

剛入了谷

歡迎

但好靜冇人講野

夜晚才多人

夜晚要睡覺

係囉
我見呢到無人講野我都無上黎

正呀

深夜都係咁靜

班dse生聽日要考dse咪少咗人on咪覺得靜囉

或者可能因為我哋開咗grp

冇入呀我

有興趣就入吧！

人生都係咁。會過去的

等

我明卡住既感覺

期待下一個會更好